3993 咩事漲停

岩岩高追左入去

嘩，見到3.75成班散戶俾人掃晒，聽日一定升

好彩3.75 買左，坐火箭，有冇人跟?

鈷都係跟鋰升je
巴打又何苦自言自語

因為TSLA
1772, LAC 都係升唔停

4蚊幾輕鬆

勁

不過你開得post燈 準備跟住tesla free fall

睇好

考慮緊幾錢入

無燈啦，好似tesla咁長擺長有，家陣3.87尋日高位黎，今日拎黎回下氣都好正常，A股果邊仲升緊，所以擺下都無壞

現價3.87好買，下晝應該開多轉車，可以上番4蚊，因為A股有力

3.6止蝕， 尚望4.15放

膠報價機定富途免費

唔明

4蚊賣，睇下可唔可以3.8再買番

上到4蚊已經

賣左，有d驚佢唔跌返落黎

A股 H股都升7%以上😂

我仲懷念緊用接近 $20 賣左佢果陣

我睇佢有排升，5蚊應該ok，原因係你見其他原材料股長升長有，例1772， 981，2128。。。家下先岩岩開始升，每日升6，7%

睇佢有排升又咁早放哂

諗住chok下chok下，低位再撈

仲入唔入?

入，排緊3.96

成功入手出面a股仲咁好力，今次真係無得輸，chok下d信念不足嘅散仔出黎啦

唔熟依行唔敢入，睇樓主你玩算

你一買就跌

唔跌落黎點買? 總之我留意左好耐，3.88真係好strong，無咩可能穿呢個

大圓底突破磨一磨再爆

只要係因5g同新能源車 好似電動？令鈷價上升帶動

之前連登有人推3993，果時2蚊
有冇巴打果時買左？？

垃圾

果然連登燈力依然強勁

樓豬去左邊呀

係和合石

lihkg jai

慘，又要再坐艇

3.88真係好strong，無咩可能穿呢個

沽左未

3993苦主區

唔好跳呀樓主。。。

好彩前日走左純粹好運

3.6 放左啦，無tesla 概念呢隻唔會炒得起，只會越來越跌

好彩買咗1211

same單純想止賺 點知就咁

所以靠消息炒起既 有得食就好快走